OBJECTLOG FUNCTIONS
===================


CONTROL

t	true, done/exit
f	fail, exit
j	jump relative
g	goto absolute
o	OR
	AND = imlicit!
	
:=	set variable


NUMBERS

+
-
*
/
%
^	a^b / pow / **

|	or bitwise (52 bits)
&	and bitwise (52 bits)
xo	xor bitwise (52 bits)

N=
N!


COMPARE

!=	<>
=	==
<	
>
<=	!>
>=	!<


LOOPS

i B E		iota: i 1 10= 1..10
d B E S		dota: i 1 10 0.1
l F f...	line: l FILE field ...

F FILE fname	FILE, fopen(fname)


PRINTING

ou	out "columns" w header (first time)
.	print list of values formatted
p	print no formatting
n	newline


STRINGS

S=
S!

CO	concat
AS	ascii
CA	char
CI	charindex
LE	left
RI	right
LO	lower
UP	upper
LT	ltrim
RT	rtrim
TR	trim
ST	str

ts	timestamp


MATH FUNCTIONS

sr	sqrt
si	sin
co	cos
ta	tan

ab	abs
ac	acos
as	asin
at	atan
a2	atan2
cr	dbrt
ce	ceil
de	degrees
fl	floor
ep	exp

ie	isfinite
ii	isinf
in	isnan

ln	log
lg	log10
l2	log2

pi	PI
po	pow ** ^

rd	radians
ra	random
ri	srandom/init
sg	sign
